垃圾賤種朗真正實力數據 update 20191024

本週
賤種朗 - 意甲6射1入 歐聯8射0入
美斯 - 西甲3射1入 歐聯5射1入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m + espn 賽後數據 每場累積而來

賤種朗 - 14場 (球會10 國家4)
聯賽: 42射4入球(1 12m) (9.5%)
歐聯: 16射1入 (6.25%)
國際賽: 31射7入球(1 黑哨12m) (22.58%)
[190911對世界魚腩立陶宛8射4入擦回來]
[191012對世界魚腩盧森堡6射1入擦回來]

合共: 89射12入球 (13.4%) (5個擦魚腩入球)
-------------------------------------------------

美斯 - 7場 (球會7)

西甲: 12射2入球 (16.6%)
歐聯: 10射1入球 (10%)

合共: 22射3入球 (13.6%)